傳副主席坐正 CFO任看守CEO 海洋公園長遠續尋人才覓重生路

據悉加入公園董事會逾10年的副主席會「坐正」接任主席一職，而行政總裁則由首席財務總監暨公司秘書接任

據了解公園於2019年便透過全球招聘物色行政總裁繼任人選，但先後遇上武漢肺炎及財困風波加上公園現時只能支撐營運一年。故此公園決定從現任管理層中擢升以縮短新任行政總裁的適應時間，據知公園傾向由現首席財務總監暨公司秘書接任行政總裁一職，為繼現任行政總裁後第二個首席財務總監出身的行政總裁。但現任行政總裁一直被指缺乏管理主題公園經驗，更指其以管理財務的手法管理公園是引致是次面臨倒閉危機的主因。因此消息稱新任行政總裁只屬看守性質，未來會繼續尋找管理主題樂園的專才出任行政總裁一職

劉鳴煒「坐正」做海洋公園主席
揸數CFO或升任看守CEO「睇餸食飯」

Package Lau終於恨到

再搵CFO做CEO係咩玩法

CFO心諗：咁大整古

真係笑撚左 左手睇右手

刷左 CEO 個名再轉去其他公司做

個50億佢數完未

可能猜輸咗

盤數出事明明CFO最大責任

冇用
俾支那人玩臭哂既地方我唔撚會去

還哂畀中銀啦

加速死亡速度

叫番佛地魔番黎收拾殘局都未必掂啦

執柒咗佢啦.jpg

鋪晒路啦
唔係點會賣晒股份俾甘比一家

其實可能係咁：

Package Lau 做 Executive Chairman
CEO --> COO, 不過可能都唔識做，實質上做返 CFO
CFO --> 個名，其實係 FD

FD係Financial Director?

佢做等執

搵個計數既人去管間公司
留名等睇一年後又要撲水

再向政府拎咪得

其實一年後點都要科水
之前54億只係還錢畀中銀同吊命一年
我諗你唔會覺得佢一年內可以賺一筆盤滿鉢滿
依一年政府幫佢諗計有咩鴻圖大計之後就準備科水啦

堆名望落
無一個識做需要創意創新嘅野
個CFO應該都係做番會計最鐘意做嘅野：cut人
應該會左cut右cut，停左啲設施吊住公園條命

係啊
Finance Director
都係煩似咁嘅 title喇

都係睇錢